舉牌追擊建制過街老鼠

請大家可以26分開始聽，前線唔使下下沖，一有建制活動，走去舉牌，追擊，設計口號，唔使前線比人捉，搞到佢地過街老鼠咁。幾好！民建亂和TVB已經取消好多活動，過街老鼠！和平理智，唔使驚前線比人拉。請push！thx

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group